2枚中国東風導彈疑掉落廣西照片曝光

有中國網友發現，其中2枚飛彈疑似發射失敗，落在中國廣西地區，該名網友貼出疑似墜落廣西的照片，照片曝光後引起不少人留言...

我想睇啲人留咩言

懷疑支那個北斗定位系統有 bugs , 一係就係俾美軍干擾

內循環政策嚟架

傳說中嘅內射中出彈？

東風回力鏢

射失仲要唔識爆??

內射嘅嘢你識條春咩

射中左入左廣西既美帝航空母艦又要同你交代咩

幾廿碎人痾尿痾濕自己條褲

大大送禮

大大個回力鏢柒到

隨風飄既飛彈 話明東風 緊係跌向西面啦 on9

內循環就係咁㗎啦

唔係飛彈分離咩

唔會掛？其實支那都係用俄佬glonass?

好先進，係國土境內唔會爆